==Como Participar==

===Antes que nada [http://taz.partidopirata.com.ar/afiliate/afiliaciones Anotate en tu comuna!!]===
Esto nos va a ayudar a agruparnos en grupos de trabajo por barrio.

===[[Como Participar|Como participar del partido]]===
Como nos organizamos internamente y que herramientas utilizamos para comunicarnos. 

===[[Barcos_Piratas|Barcos]]===
Los Barcos son las unidades de accion directa del movimiento, podes participar.

===[[Cosas para hacer]]===
¿Que puedo hacer? ¿Cómo puedo ayudar? ¿En que puedo participar? 
Tambien revisa las tareas de los [[Grupos de trabajo]]

===[[Reuniones_y_temáticas|Reuniones]]===
Aveces hacemos reuniones físicas, esta al tanto al blog y redes sociales para enterarte.